美股認真討論區 CCCLXXV

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

amd又跌咩

日日都係咁掙扎架啦

大奇蹟日...
火葬場股都單日4%
傳統經濟都炒起曬

有咩on9得過升左幾千點都仲係空倉

熔斷

有冇人唸住過weekend

deep v

屌佢老母 我想即走AMD 都放唔到, 垃圾SOFI 8仔

熊四
熔斷
千五
萬二

氣氛好好

Aal 快啲再升啦

aal又要贏錢，起碼上22

Why not ib

$18.1 趕上oxy

D航空股末日option好刺激

日

今日應該可以爆埋呢個po

屌埋最後一次 屌你老母AMD

Amd同飛機股真係

好撚興奮

Oxy @16入而家走唔走好

點解dal 升少咁多

已經諗唔到仲有咩未追落後

俾你冷靜下唔好咩

Ba

嘩 32蚊內買到WORK 14內買到ACB 好抵呀

到少20

我隻GLW碌緊落山

走呀

HSBC都升6%升少過佢不如買匯豐

10.8hold到宜家

啱啱入咗

Sqqq

沖呀aal

Lk

OXY 18唔敢入 依加

走呀 個個食糊 要回喇

下星期番黎睇 升兩倍

你今日放完
星期一又升返

妹緊，係咪可以收工？

14.1

HI
武漢肺炎又未搞掂
示威又咁嚴重
日日同自己講牛市就完
日日都仲升到無brake
CCL今日講2020全年停船都可以升到痴線
WTF????????????????

都到左50天 點解唔hold

有冇人入咗油股VET

畀英美制裁啦 二五狗

all in long put

CCL有一年現金流可以維持運營
政府又送錢
點解唔升?

Sabr唔撚郁

終於放左, 我宜家再買 仲有賺

人棄我取
有冇勇士一齊買猿總

咁既市真係人都癲

講真，見到而家咁嘅環境都爆升，就知唔會真有熊市黎啦

點解會升得咁西利

終於見返自己個倉係綠油油......除左 TLT

其實班mm有自己valuation model
你地唔好成日靠直覺決定股價

戒嚴

我都見到
除咗張oxy sc

BA

武肺都捱過 有咩捱唔過

Rtx

尋日開的 $175 ZM put

唔似有
今次跟圖抄
btw gap

ZM 唔好扮喇 快d碌落黎

成個倉比隻dog拖累

無錯 支持

等佢正式開賣 US IPO冇我地份

各位晚安
睇多陣可能玩

屌，ccl重倉咗16蚊，又係好撚想走鳩埋佢

aal又有沽池走得

屌奶星，好彩琴日走左amd
今日先有錢買下aal

free fall 有d鋪開唔到

淡友好慘

校長早晨
又玩MA？

高j咗oxy

Zm eric出貨了

食飯時間前彈唔起就直落180

巴打波馬股都玩

岩岩11.46 buy
之前未buy

見SPX最差係佢又到support 玩下

MA50係160 照傳統要落到MA50先會彈

升左13%都唔識郁

睇定啲 過左12點先做
衝動左入jpm

現價入唔入好

龍巴你唔好彩 岩岩出左壞消息
呢隻未龍到ignore壞消息

前兩日佢跟AEO升左
今日洗倉效果極好

而家升到咁真係冇野敢入
侵侵幾時先打鳩支那

RTX 今晚上10％好唔好

anyone buy jor KSS or M?

好嬲自己 盤前16.7入oxy 因為睇淡消息前16.8走左 好撚嬲

比你留意到

支持

WW3 應該都唔夠支那送大禮咁勁
WW3 起碼戰場係區域性, 病毒係全球各大城市

Rush巴食陣花生先
而家個市無哂pattern 要秒速反手

比個25我！

圖

真係 岩岩扮跟盤升，復工你就跌啦

zm尋晚已經話左沽得！今晚follow through! 連登大軍同我殺啊！

你個名

SAME
好彩本身有預感會跌, 分注入, 而家低位入埋另一半

d call iv crush曬 好吸引下

21入左少少，沖啊！

等陣先 無敵巴你邊邊架

入咗少量oxy即跌

必先讓你瘋狂 點都要逼死啲人 個世界先可以繼續run

我堅定支持全力用ZM

食少少算啦 走@11.62

長遠=升

巴打們有無推介

猿總個邊

侵侵10點記者會好似仲遲到未出黎

屌你出邊有個airline股討論區

出事

學下少注正股跟風炒先

其他5g cloud lot 科技股sp sc leap call 咁配搭

Rushour巴打早晨
望緊
成個星期無郁過

唔理3721 高J 滿倉
正股驚閪

3月個陣個個都咁講

袁總在那

哇 飛巴又返返黎 今晚見返唔少long time no c既巴打
飛巴都係對oxy念念不忘

侵侵幾時講嘢？

點睇佢正式開賣？我睇ipo calendar 話今日，之後依家有左個價錢

第一次玩CALL 仲要AAL 想問係咪可以長渣?

sabr

唔識睇 正股 profit 注 坐到賺為止

尋日走左oxy 今日升25%
屌你老母

高追嗰刻 入左就知道瀨嘢
不過唔追著 想留黎睇其他

猿總出黎振軍心ok？

AAL手足走鬼呀

好掛住L巴

輸緊錢... 長渣咪冇事??? CALL可唔可以...

係， 見航空爆到似復飛咁。 少少玩下

尾市再睇

L子呢 而家大環境完美支持你復出

call 長揸

侵又準備噏咩

我就諗緊乜復飛咩....
結果原來今日爆乜撚冇人知?

有d想買WORK

L巴8月就會帶領大家call

岩岩撈左DOCU 其他DOW個堆可能今晚忍一忍手

rtx 71

AAL

正股就長揸,call就唔得

Call S&P 12000

走半倉先

你當賭大細咁玩啦

換手率咁高

我琴日入

姐係今日完 就冇?

docu 同 sq好正股 可惜升太多了 一路望一路無追。

呢排ma on99咁
琴日入左幾十股302 今日307.5賣哂
佢再跌我就再短炒
我仲有批250幾既貨

靜左咁多
係咪成班高追蟹晒

我張BA call 100蚊渣到而家

trump

屌 sofi 真係好廢

落左 order 成日 pending

等一陣又會自動幫我成交，但又唔係我 set 嗰個價位

屌我21高追左aal
回緊

今日講咩主題??

跌番哂

Call都長渣蝕時間值蝕撚死

me2

走左一轉ual
留返幾十股坐下算

而家個勢似係散緊水
等佢插一插咁?.?

DOCU 真係今日難得有小小空間試上下
SQ都正野 不過尋晚震走左我 (80蚊貨仔92蚊放了)

下星期如果oxy再升 做個itm sc

原來AAPL破左頂

熄左佢 下個月再開返

140入左BA
而家揾緊樓

長揸冇得輸

下個月可能你見唔到我啦咁

weekend冇市 都係走啲先

我都係 睇黎可以打暈自己復飛先走

21蚊入 掛25
唔理了

正股驚閪

宜家諗住主單都係5g 物聯網ai 個批輪住 sp 慢慢賺 求安心

有冇話咩主題

Sofi逼我長揸 屌

散水

我就真係唔撚信可以升上3400破頂

短炒變長揸

Trump一開聲就跌

哇屌 好彩食左轉做BB 一陣再玩

Oxy 19放到
好彩 16.2貨

等下啦 怕乜

19啦屌你老味

太多都升到火箭咁 好難玩
又冇位可以入

唔驚～頂多23-24即走

aal

美國動亂

苦主區

aal又入得

On9無撚哂空票

我玩返正股真係訓得好左好多
option 開都開遠d 輕鬆玩唔會再大注末日了 mon到腎都虛

今日到amc威

Dis同nke走左算 執5000都好 真係升到驚

繼續屌支那

末日你預輸20注 贏幾注勁 去cover

22入左aal 搵緊樓黎跳

aal散水

真係好on9

5月頭試但入隻都升到砰砰聲

小弟自問唔識玩

偷左老豆副身家揸50% oxy Ba aal 50%ark

一個月內依家都漲左50%身家

多過我成世打工

電影院都炒

你老母docu

侵一開聲zm就升番 搞咩

有冇人買cake貪得意買咗少少

我lp緊了
唔信佢乜撚都升 痴撚線

戲院都有得升

52 weeks ?

Trump: we are going to have a very good July, August.

大戶

侵=辣火頭
辣火頭=示威
示威=第二次爆發
第二次爆發=繼續用Zm

巴打 同路喎

下。。。。。。。。。。 個莊震走哂d人

個市行大單邊 ， 你lp.........

4月頭買正股都輸唔少

142入到

BBBY

冇錯

邊有咁多順風車
日日升25%咩

120入 150走左

仆街仔負碌發財
本多終勝

侵侵似乎開始撚緊共

屌 aal 又高j左

訓左4年？

sabr diu

直頭輸到扒 宜家密密食都係回緊血炸

侵侵個speech無內容 純粹自J

居然? 唔講以為有咩新機出

長揸無問題

好巴 係帶領好友 仲記得之前你成日話唔好咁淡

好心佢出少句聲當幫忙

幾多股

講緊直播

佢究竟幾時變左L子 講到太監咁

BA真係亂入都贏
升得返7成都賺到笑

納期簡直係CLS....新高之後再棍上
而家真係追落後? 真係懷疑人生

Put啦 收水啦

可以睇番我開post

大約3月尾玩美股

4月頭all in BA

之後見佢無彈慢慢溝oxy ark

全部都係連登出晒名既股 我都係跟人玩

好似發撚左場夢咁 我ff過自己中六合彩

無諗過真係可以一個禮拜發達

Aal 又再插盲自己

高J aal

Up得出名嘅航空股都入咗啲strong hold

痴線，心情好靚

好似好耐未見過佢講野咁開心同精神

打j speech
順便間中拉去講wuhan

心情同股市掛鉤

Catch唔到個重點

止蝕

點偷老豆身家

老豆肯比你咁玩?

升joy, 清倉過weekend 星期一再入貨

個股市真係好撚癲，好似接火棒咁

Ba希望唔好搭沉船

隻BA RSI去到95 會唔會去到100嫁

串過馬撚
侵:我地隨時開/關 救到人又rebound快

航空股都回晒塘
得BA好實淨

琴日都好多人講呢句

daddy比錢我買高達

溝啦

溝到近20 真係冇得輸

佢叫我開離岸 射晒啲錢黎

我開左firstrade
之後就沉迷左

好慶幸我開左firstrade
但好唔真實

佢係出黎邀功 明明莊閒都係你

偷左老豆副身家
豬左點返去面對?

加少少注玩下

比返錢老豆先啦
自己用賺左果D玩

我買call

aal 20.2放左 本身諗住放21 點知上唔返去

利申13.9買

反正遲早係佢 驚西咩

我買完aal我都廢事睇

巴打, 我都試過人生贏第一筆大錢(我自己覺得大)

記得唔好上癮, 唔好衝昏頭腦, 下次唔一定贏

否則就好似我上年咁輸突

APPLE有咩特別利好消息破頂

Sbux Mcd呢d 零售股仲未到1月水平
一陣睇下有無位入

tremendous morning

aal又要走鬼

今日睇圖都覺得會
不過無買 當練睇圖

trump trump係咪要屌支那啦?無啦啦講比支肺害左有史以黎最多人

即係呢加贏幾多

侵侵仲up緊 佢今日真係好開心

快快手講全國重開嘅時間表啦屌

zm 殺落去啊！

-口-...可以長渣原來

佢似邊講邊諗要講乜
成個傻佬咁

頂，今朝講過話呢啲市支持廢老最好
唔記得開市入

侵侵叫人買航空股

你睇下片先再跟 如果唔係輸死你

即走先

走左....輸左400刀

有無咩龍頭股可以抄落後

有d 4年前佢競選影子

啱啱入咗 今次食屎了

止蝕完即反彈

咁要自己親手賺先有成功感嘅

今.....庸

呢度無人講rtx 入得

佢叫親就仆街？

小小苦楚等於激勵
唔輸點有心機繼續玩落去

仲儲緊力

呢隻曾經係連郡愛股

尋晚可以沽zm真係free money! 殺落去啊！

China will catch the US in 2090

有無人仲揸著iMac

開波屌支那

見琴日有連登仔屌rtx即刻入左

袁總根本就係反向etf

現價入ba 長揸

tremendous numbers of jobs

Freestyle

好多新面孔

唔出奇

係咁great great great

股joy

佢又講tremendous tremendous tremendous

屌aal 道指升佢唔升?

public participation

其實已經升咗好多

清倉提示

依家唔沽仲等幾時

現在回到最新的Zoom漏洞– 2020年6月3日，Cisco Talos報告了Zoom 應用程序中的2個關鍵漏洞，代號分別為CVE-2020-6109（TALOS-2020-1055,可以任意寫入文件漏洞）和 CVE-2020-6110（TALOS-2020-1056，聊天代碼段可以遠程執行漏洞），這兩個漏洞在當前Zoom 4.6.10和4.6.11版本中被測試發現，這些漏洞使黑客可以通過Zoom聊天功能進行遠程代碼執行（RCE）,從而獲得特權控制用户主機。

這兩個新發現的Zoom漏洞非常嚴重，因為它們允許威脅參與者“在受害者的計算機上執行任意代碼”。這些漏洞使黑客無需進行任何交互即可攻擊Zoom小組聊天和個人參與者。它們就像通過Zoom中的聊天功能向目標組或個人發送惡意消息一樣簡單。

all time high all time high

原來道女2幻7喇

加油。 只買靚正股 就贏成世了

琴晚走左張180 ba call 換左張235... 早知唔換啦。，，

龍市

兩日50%

身家幾多

因為長揸點都回到

2幻7企穏 下星期又龍市

屌....收割左又爆升一段

個portfolio就黎10%好恐怖呀

BA仲爆升緊,痴線

入入入

波指今日想千升

300蚊

阿侵好似街邊的阿伯向度9UP緊, 嚴重自high緊

9800

波指先鋒

aal走鬼

納DEE 再創新高!

All in. Cash is rubbish!

震下姐

牙侵一路講一路升 指路明燈

唔知巴打對我有無印象

我有啲錢係拎黎玩option

早排一齊傾過下oxy/slv/tsm sp收息大法

來來回回打個和啦個筆

但正股真係必勝

無技術含量 忍到手一個月就win

有冇mrna苦主....

渣到25先放

半個月之前 BA 只買左一股睇氣氛
真係覺得自己柒左

又重覆犯錯 唔小心set左210 Ba 賣 無取消番
估唔到今日上到210
算啦之前鳩買左3服 有$1500 港幣執算鳩數

call 左張7月中

trump話要買架RV同老婆揸車去紐約去國內旅遊

新潮文

根本航空同油亂買都升
傻嘅都買得中

明日250
後日300

我都係咁諗

汽車股爆升

EOG

正股呢浪真係勁

千升

隻隻航空升 AAL就跌

佢一講D老弱傷殘, D藥股就向度升, 痴鳩線, 9UP神

笑死
開始又一堆龍市股神衝出黎

得啦得啦屌你

淡友安好嗎

穿曬歷史新高仲有人未斬?

好似之前3點咁樣點名升

廢巴做錯咁多決定都跑贏大市

波音已經痴左線

尋晚未玩夠咩

簽嘢幫restaurant， hotel

BA同AAL 簡左AAL

Ummm... crazy shit just made 250% on 3200 es EOD call...

真係升緊, 你睇下 UNH CVS

今日插緊既非反向股可以落地獄

升到甘 仲入咩好

大把人21 22高J
然後又坐唔定

AAL苦主

之後先買番BA啦
等下AAL先

why

*150%

RTX 無左破巴之後唔識停

Moderna Set to Initiate Phase 3 Trial of COVID-19 Vaccine in July

坐多陣吧

咁短時間都兩倍咗
仲想點

幾蚊入？

侵侵今日應該好開心, 講極都講唔完

菲比斯見到航空股爆升有咩感受

TSM都係貨都補唔到

21啊屌

1個星期升左80%， 今日上30好唔好？

$211高追BA

Me2 今日先出黎出貨 wtf

今星期五唔做short option
太顛

X有冇份起牆

我都係結果要一個月後見

一樣幾多股？

應該要轉行

一齊

我都係 跟住一買就跌

入少少 BA 短炒先

trump簽紙

呀侵 10:30 開始9up 股市就係10:30 開始出8掛棍咁打上去

唔好燈

減磅先 賺夠都想比啲機會其他人賺下

晶片股係咪put 得
唔跟納dee

呀侵D手勢好撚好笑
係咁開合開合

之前我SP LC 比破巴打到走曬

其實Trump真係出黎吹水
聽完之後...都係會想問, 即係做d咩

205放左ba122入

211度磨緊

brkb

侵侵講左咁耐都係廢話黎既...記者已經屌緊佢有咩實質政策

我都唔想
諗住揸幾耐好

想買oxy 不如買卡隆

彭斯應該心諗: 屌, 咁撚曬...出撚哂汗

無啦啦勁大聲，震到我對耳仔

Aal做乜又爆左上廿蚊

以領先sector 計, smh 好龍wor

21 高追左AAL

雙頂出現左！

高追AAL出左事
個個嬴錢我豬錢

Nasdaq今晚破頂？

係台積電好龍

Tsm呢幾日算唔算火箭？好彩之前決定strong hold無放到

this is the top

講黎講去都係make america great again

豬緊 vrtx chgg

吹得漲佢d廢tweet已經可以舞到個世界

求link

BA 250 指日可待

今晚仲訓唔訓好

美股唔玩細價股較易捉路

見到今日就業條數之後當勝利大會咁

我210放左啦屌 set撚左價唔記得取消

出哂貨
我賺夠了，想其他人賺下：）
+75%

epic trump

真係好犀利
撚中共又得, 撚股市又得, 得左

講完野就跌

唔記得邊層樓
你開圖片模式最尾嗰個youtube

當五萬人工一個月 做50年嘢
即係你賺咗成幾千萬

youtube search trump live

好似熔斷果排咁

有冇細價股可以炒下

今日齋坐由佢升
感覺良好

我唔想再知啊 我已經del咗app 屌曬你哋老母

AAL最高都喺30 依家22蚊已經好近廢炎之前la

過去呢3個月
美國D有識之士講到末日咁, 又話美國要停工又話經濟點差, 之前又笑D Robinhooder入市
轉個頭D人去哂示威聚埋哂乜事都無, 復工又黎緊股市又升升升, d航空股好似Buffett送錢比Robinhooder咁

呢3個月既非日常, 究竟為乜尻?

一入BYND就坐, 我D人造肉啊

19蚊搭唔搭AAL

每次換人就壓一次彈弓

cup and handle gogogo

啱啱10分鐘前Trump簽咗乜？

諗起尾市sqqq特價個日

19 玩得過

送錢比股民

你隻WMG

好似話幫餐廳同酒店業 24個月唔知咩

有無oxy 嘅手足 過唔過夜好

熊熊哈

可以安心繼續揸utc 3寶

205放咗BA 好撚後悔

食左一半先

有無人玩ivr

188放左

我尋日139入今日136即刻走咗
好似佢永遠同大市相反

162先入

入留

200入唔入返好

幫中小企

同支那鬥快rebuild本土經濟

我見佢134個底好硬, 等機會爆上咁

我210入

我都係咁
一訓醒見到無啦啦升左好多

你仲有咩未放架

冇入

道指升左900幾蚊美金

即係900x7.5 = 6750 點恆生指數

痴撚線美國！

支那
地攤經濟
憑咩同人鬥

有無人知CPE做乜鳩生意

Impossible food 開始有得賣 唔知佢點

納dee就黎破武漢肺炎之前個頂

廢老: Never bet against America

係咪減稅，減咩稅聽唔到

我211 唔係唔入呀嘛

美股至少升多6個月

goodest maths

V....一

條link睇唔到wor："We're sorry. This document is not published."

啊 我就痴線啦

唔過 睇圖覺得佢要回一回
放緊啲leap call換lp

400% now shit

真係千升日

166入左轉， 211又入左轉，in usa we trust

Impossible food無上市喎, 始終beyond meat龍頭

納dee係咪準備破頂cls

咁又唔可以咁計
恆指24xxx
道指27xxx

我都係RTX 苦主黎

預備玩DJX

FT個app好廢, 成日login唔到既

216 唔敢追啦

隻visa 終於返家鄉
200買落一路跌之後扑暈自己冇睇

莫非3% 預言成真

BA 最少 250

88 我唔想再上財經台

道指用美金

就係咁計

講個笑話 AMD仲妹緊

有冇人問候吓菲比斯？
好驚佢做傻事

CCL領頭羊

BA!BA!BA!

話唔定偷偷地入左貨

smh個堆野入面，得amd

利害

3223啦 直接拉上 大家都好

廢老傻散

頭先升到16%果下走左張call
而家已經17%up

即係點

今日高位明日低位

俾連郡震走

BA 升到唔識停
爽到

BA今晚會唔會220收工

amd真係廢到一個點

當你的美股蝕緊錢時，不要放棄，在你的身後有一個強大的祖國

今日真係唔好亂追
好伏

TVIX成9M流入

做乜9

我覺得點都上左先

波音直拉cls

無阻力啦對上左個阻力已是 180

再加

0.31既JD CALL已變左1.64

再見破巴，或者港股會適合你388，700，9988，3690

波音顛左，今個月上330

富途有冇得睇多過40既order book？
定有冇咩網會有？

波指需要你

賺咁撚多

係二千升

我隻tsm都開始追到你隻v

侵侵出黎講野, 個市又千升, timing幾好

LMT個底幾穩 400蚊應該唔會跌穿

升太多...
買張SP安心過夜算

其實我都覺得係幾有機會爆得勁
不過呢幾日一定係玩油/航空
等人造肉再平啲先再入翻

一齊炒

2幻8未

four

今日真係千升

2021 option seems great

我@100 134$坐下先, 玩中長線, 希望快d炒到佢

玩港女真係好岸鳩

REITs之類房地產ETF 抵唔抵屌?

無人理four

aal gogogo

中國同美國，醒目都知pick邊一邊

一黎就32 做乜鳩

回晒塘啦

19.5食完一半都係爆升

好彩主力美女

真係一 0秒升到32.

Amd 不動如山 勁撚到

我都係由前日開始港女轉玩美女再見淡友巴打們

32 倒不如炒油...

相信美國政府，唔怕

唔識maths 都係美股贏錢

Trump: American Dream

過唔到vwap

on撚9 一上市升40幾%

道仔突破1000點！！！

即係恆指7500 點！！！

痴撚線美國

玩美股已經係價值投資

差2000點就上高位
感謝武肺幫我慳返3年時間

係我都係做過淡豬

幫你地開名

其實amd呢2個月做咩咁落後?

優質股

全倉AMD 傷到...

衰過傻散

19入左AAL, 即日仙

沽左少少BA@216.74

升得太快
想買put

GNUS又升返

ba散水未

咁多人入TVIX

股災果時38-40無敵底真係冇得輸
幾時都唔識郁

買貨機會到了

未, 250見

dvax 7.2入 止蝕定過夜

Aal

西南冇人炒

用致富買美股貴唔貴？

到真係pull back果時
隔離post真係變苦主區

你老母AAL又跌翻

開市果斷掉落海

恆期2幻5 now FYI

19買左少少
要求唔高，22走

盤整左2個月 3日就升左2000點

跌得少

到頂了 準備出重磅壞消息倒跌

玩開價值投機

four 開市了

都係追落後去番3月頭個數

重倉？ 多數有排坐

升得急 代表咩 大家心照好了

航空得返波仔有力
其他都開始妹

止咗好啲

大戶收到風疫苗研發成功？

盤前時間就完 12點正式開盤

岩岩玩完即日BA 聽日可以去食下午茶

好誇張

直接3點9開市

人踩人完就冇人推POST?

你真係要put美股？

ba係咪回落返 想加倉

apple 破頂
點睇

20.6 aal點部署

加佢老母

校長走晒所有put未？

似尋晚 aal 既走勢

要有信心

後悔Oxy 19.5食左一半

買Soxx 仲好過AMD

cls 升到無brake
我個倉升左差不多3成

有iPhone 唔用用華為？

下個星期回調

過唔過夜

DKNG 40蚊鑽石能量底 入貨等開波賭

一開4成，你玩

PXX 概念股

盤前16蚊賣左OXY

Spg忍辱負重成個月 終於有出頭天

未，有得佢
用第二招出手

aal換手率差唔多成60%

Same.. 賺左廿美走左 on9

20美都走？

連登軍全勝

利申 冇貨，今日走哂

得番賭徒係度傳火棒

群體免疫

short squeeze

有冇人大市升到咁 個倉反而紅色

有冇人$32買FOUR?

wmg

好彩冇放oxy
20蚊

SWKS正到

本身好綠 一手多就多左堆紅色

唔信邪 繼續put

oxy有後勁

Hold Dal Ual Aal

入左90股玩下

中出即飛左

淡倉定高j..

硬係覺得無咁順灘
磨左兩個幾月
會比散戶加倉坐順風車？

之前有個大陸仔130沽ba 唔知佢點

有無收息巴打買左O

here

bynd 喊出黎

加cloud etf , 訓教

倉已空
大家祝羊

唔玩啦
AAL上返21俾我走啦

你老母丄aal上唔翻20
變咗苦主

因為盤前做緊淡倉 出數據前入左 一入完跌左再回升返就走 點知一去就冇回頭

大陸仔資訊不對等
尋日得閒睇左幾個大陸仔KOL講美股仲唱緊淡
只可以用弱智來形容

今日推post 好快

FOUR開車

下星期變 25啦

好後悔之前做左即日仙

有冇人留意新股LEGN?

21.5 走咗aal 想再入番

今日好似好伏咁

大市升就升得慢 大市跌就跌到仆街

靜啦去哂玩AAL

做乜鳩
UAL
DAL
食咗屎咁

清我岩岩今日追134$ BYND, 一齊坐下啦, 134個底好硬

wmg夠晒静

Oxy發威

宜家好似幾抵玩(長渣既話)

本身渣緊sdow
一出飛龍即放
入AAL MGM
手都震埋

隻油股VET又升
買正股都賺到傻

尋日96啦

aal真係散水

隻aal

暴跌開始

今晚fatfat

完全唔敢入 驚高j

你估年年都有肺炎被你捉路咩

btw隻four流動股1500萬，仲低過zi
好易炒起

屌升到驚 走人好唔好

BORR 升到停

好身手

入左88股玩下 33蚊幾

88

屌那星望住佢一唔升 回都唔回

倒轉put

而家win緊幾百鎂

校長 我反左手 靠d call回下血

MA V MA V MA V

成日話有第二次沙士會發達
事實係有第二次時大部分人都唔敢買
只不過第一次係香港，第二次係美國

今鋪真係連巴菲特都在裸泳

aal酒牙

Jd 60 我暈啦

忘巴會唔會玩？
我$32高追咗

都係WMG個莊似返個人

個個都走aal
別人恐懼我貪婪 再入

過唔過夜好呀 好掙扎

Oxy有種一下升到25 屌佢老未

波巴諗住put？
而家好似有啲危險

21都未走，驚閪咩

我揸住啲qqq voo都唔知走唔走好 升到驚左

20分鐘前入既都fat

走曬 cls

aal失禁呀

可以， 最重要睇多d書 同出去睇到d潮流，繼續穩陣投資

無

又係大戶你

我走撚左oxy去睇飛龍真係錯撚晒
同你倒轉依加輸緊幾百

more

有無rcl同好

平均十年先有次疫症
如果今支那真係收皮可能之後都唔會有

咁其他時間風險就完全唔同

末日call

咁要睇吓條女咩質素啦

好彩oxy早幾日13蚊嗰陣入左十張21年廿蚊call

有無人揸緊cpe 會幾多放

當然唔係而家put
下星期再睇d support/resistance

飛機純粹炒消息
傳緊火

雖然成個美囡都係傳緊火

我尋日諗緊ccl升點解rcl 唔升
我錯了

痴撚線
變左oxy升最多

OXY APA走左一半

乜撚野復工都要用油

$25入咗一堆 $46放曬
屌你又真係一日都唔回吐

AAL 人踩人

原來係你幫我接左

今日完美反映 直short沽貨係幾咁大風險

琴日好好既買入機會 飛機升 佢竟然唔郁

有幾大

12點又拉上

aal換手率64%

等得太耐，尋日仲on9放左佢

DADA 開市

火棒遊戲

俾耐性

美國班人free到示威
都唔撚理肺炎啦

仲short乜鳩

都冇乜特別野
PS5發佈又CANCEL左

好撚癲..
OXY BA都有貨
升得咁癲都唔知走唔走好

沽AAL同買AAL put
同樣預期收益下 虧損可以大幾倍

AMD石佛股

破發

巴菲特無時間再玩耐性投資

都就死 仲玩耐性投資咩

就算做淡都唔見得可以hold好耐

BA唔走la

aal轉rcl

儲下貨先

oxy追唔追得過

其實唔係好明班人諗住長渣
去追AAL唔買DAL係咩心態

校長

幫大家開定

AAL苦主集中討論區（1）

波巴你係咪仲係睇長期熊, 我啲信念又畀個市磨走左一部分

LUCK 星期一有無機升多 50%

DAL
高J咗

ching係咪short jor zoom

put 左小注 等上3223

Four有無人玩
唔係點郁

油價升番哂啦

又加左張jpm 7月call
希望無事

FOUR

都賺好多
我有個習慣
唔會止賺
高位跌8%就賣
可以考慮吓

oxy搖滾準備

啲人擺明唔諗住長渣 諗住炒侵9up果浸水

其實炒緊乜
利申冇入航空

收夠就上 流通勁低

升左4成叫無郁

Printer真係好癲唔跟著做好友永遠冇啖好食

飛獵斯巴打

吸籌同派貨同一個横盤動作

學到嘢
諗緊追唔追過weekend

唔駛驚啦

有無巴打有LK 係手

Gay test 咁

我會過 set 曬止蝕

試埋即日高位就冇野阻

幾乎成堆航空股開市都裂口咁升
今晚補唔返晚話下個禮拜會唔會

禁同唔禁都係利好

我個app開市之後先賣到 呢排窮試一次啦！

$4.88入 $6走咗一半
諗緊走唔走埋佢

49入等佢有消息先放

D破產股全部升左10倍,勁過科技股
邊個再講破產買邊間

跟勢用正股炒算

oxy 企穩$20 左右就收貨

就咁睇莊家唔會咁快收手

唔識跌

有冇人入左 work

望緊

同意

仲追唔追

屌你老味手震放錯價 跌左幾千銀

所以完全係賭博嚟
啲人嘅IPO價只係$23

mgm 係咪散水了

Rip

so true

成個市都回緊氣

大家都係股海戰士

資金轉馬炒落後

我都係

長線可以

短線就要睇嚟緊開會開成點

無人玩msft googl 即日開咗itm monthly sp 就

屌 aal

個升好似升, 但升落後
之後領漲既, 好似玩完

牛牛沽空係點玩?
想試吓
係咪要當孖展?收幾多%

me $31.7 入左

見有好多大單

咩中文黎double negative

寫恢復飛往中國計劃咪得

AAL班高手走晒未

aal玩完

Db

msft卡咗係到成個星期 唔嗲唔吊咁

aal直插

aal 插水

隻陳靜跌撚到

intel
nvda

amd

從來冇計劃過飛中國，點恢復
只有計劃過禁飛中國

成交好低wor而家

振回原形

全世界出黎gel頭, 要走鬼喇

aal收市10蚊

Aal回到15就好唔想交貨

BA都散水了

睇25蚊
利申 走左

run forest run

仲係上升趨勢 唔可以逆勢而行

6月3號仲係11.8既aal
今日上過22.8

幾日接近一倍

AAL 再低少少
等我再入再玩過

瀉未呀屌

走鬼呀

好彩都賺到少少

點解CS唯獨OXY 06/12/2020既PUT都落唔到單

美股真係賭錢
大上大落

走啦

oxy都回緊

15min k 今日第一次係升浪變番做resistance
相信準備走突破回測

有冇人玩legn
利申打算長hold

夠港股勁

長揸三年真係航空冇得輸
諗唔到有咩可以跌到咁低之後世界和平又一條好漢
科技股又太貴

點解美股可以搞到隻隻大股好似仙股咁

不如變到係 唔會升到無限

嘩 插水呀

插緊
IFC見

可能一陣又彈上

岩岩高J oxy果啲有排震

如果頂得順冇破產就係

無10%今日唔合格

凍左我4千美金未回籠

BA離場先下個禮拜再玩

dal全走

oxy

真心長渣aal算

炒完飛機未，好隊返d錢入cloud

妹妹下 好難得終於186

Oxy條線跌到好似負油價果日咁

Oxy人踩人

港股俾人呃錢

ual 都係直插

ifc見

oxy個莊好狗

BA D CALL ON撚9
跌7蚊冇撚左1半

好彩ZM無事 反向指標

MSFT要發力啦讓左咁多日賽

DLLM CS落唔到OXY PUT乜撚事
SHORT PUT都唔得

Amd

HTZ 散水

我拎少少錢買動物賭吓算啦 反正升跌冇原因

我屌，訓前人踩人

等埋我走

回調

人踩人

屌，又插

咩料頭先個下

唔係一定捱到架
如果武漢肺炎, 爆下停下咁, 玩足二, 三年
唔破產, 都要正苦救濟
唔係無呢個機會

其實之前航空同郵輪股, 有一浸上過黎, 但炒完插番落去
今轉就唔知

美股可否不要跌 我已高追

唔識 用支牛無事發生

今日好多巴打

熊四

無啦啦震
想訓都訓得唔安落

咁快就變哂航空苦主區

屌 2個鐘前你唔講呢句?

Amd yes

撚狗莊又一大個V字

呢d 短炒算啦，睇數據恢復最炒 2-3年

屌 終於識郁

反向大市

NVDA SP左成個星期，完全無移動過

轉玩MU 一早FAT FAT 左啦

可唔可以係俾burry個張+400% 好撚7型離開office張圖出來

嚇死人咩 好彩本細

今日氣氛好 千升千升

好多重磅股歷史高位，又好多重磅股都只係歷史高位仲有段距離

唔識玩
航空要等下，剛清倉

唔敢入
科技，生化，醫療

想搏
油股，消費股，旅遊股，銀行股，賭業

重cloud

唔想mon市
Disney Tesla 貴到

GAP DOWN

點解BA會升丫？

直程好似反向etf

OXY個莊 擺明 震走你地

我覺得埋單收市可能升十幾%咁上下
升得太急搞唔掂單邊市都升得太快了

BA都破產? 世界末日

地攤經濟股

救公司唔代表救 shareholders

啱啱跌好多咩?

上次聽依句就係九十幾蚊果日

百一蚊其實又幾吸引

油股琴日前日唔郁 今日爆

高j完跌小小要叫下春

跌得好 又有上車機會

disney都叫貴? 120蚊係小楠既入手價

Amd 攪咩

MANU>MU

跌唔買 升就高追接棒坐 屌哂你地

超頻

唔洗破產, 正苦救濟就得

想入少少 disney

有冇手足比人呃左貨

nvda

轉頭就落返去

沽飛機買晶片
炒完一塊就下一塊

前幾日先話keep到d 737 單

FSLY做乜事

忘巴你唔係睇唔明阿?

no nvda intel跟住黎

琴晚走哂d 晶片股call

道指
一回少少晶片股就扯期

同感 有本嘅入手少少無壞

飛機股準備又起飛

到我上幸福的高速路

航空股仲有無力上

大家都開始上返200ma

依家入ETF 好似好高...

係 仲有得上

見證納dee 破頂 9838

會點

AMD 等半日終於升

CPE

美股真係好刺激

只係睇大山大落, 已經心臟病發

震走

AAL 第二轉

幸福的高速路

33

補完裂口就上

Amd 炒幾耐

上半場炒飛機
下半場晶片大師兄又歸位

應該炒完

真係睇唔透
明明美國疫情仲係好嚴重
失業率預期20%
加埋大型示威
咁都升到歷史高位...
唔通真係香港人太有錢 個個走資到美國

我覺得依家仲得人驚過3月, 係咪硬淡上腦

回一回姐, 下星期繼續爆

我都等緊

有冇人可以話我知有冇cup and handle reverse?

你哋悲觀姐

真是荒謬，把自己看得那麼高。

升到60先

清倉了 本身股災輸三十幾萬 終於...而嫁倒賺番廿幾萬
休息一排再 建倉

本身留左d1股 紀念下 都清埋

零息環境股價大升好合理 但係有無第2波無人知